林奠：已購750萬劑疫苗到港，首一百萬最快一個月到港

屌，會唔會好似上次支那人集體感染

有疫苗了，好了，冇事了

等班廢老做死士
我點都唔撚打嫁啦

好奇係咪助長中共肺炎

打唔係問題 打完記得出張cert比我要去旅行

澳洲退咗D 愛滋疫苗出黎, 大家可以排定隊打針針了

做野又屌，唔做野又屌

因為佢買假疫苗

大陸疫苗到先
你去打先唔該

輝瑞都假咩

你又知係假？

佢打先, 唔該

你去打到夠

我希望林奠打咗先

你最好中左都唔好打

邊度出㗎？如果係國貨我仆到去打

屌你老母你係咪傻撚左
只有做正確既事先"有可能"被稱讚
一直做錯事咪一直被人屌囉,關有無做咩事?
用下個腦啦

請政府官同香港警察打先

國產ro 。佢有冇買外國個D嚟試

即係訂疫苗都係錯事

好心做壞事

準備好被強制打針未

有輝瑞即衝
但係支那人講嘢你信？

直接將d疫苗倒入濾水廠咪得

講姐~
之前口罩吹左幾耐?

五毛嚟 一早block咗

如果信嘅我一早買曬淘寶貨

可靠又誠信高

復星輝瑞呀，經過支那手嘅野係信得過?
任何藥／食物，就算同一牌子，你都唔會買支那版啦

你臭閪老母要你呢個智障仔買米，
你買d變壞發臭既米，係咪要讚你呢個智障仔啊

咁你記得一有就衝去打喎, 仲要打中国制果隻
唔打死全家

但佢哋同現實係相反，淘寶？根本害死人，你話仲信唔信？

但下次民調個分應該會上番啲

咁點解iphone 又信得過先

我地低端人口可以等，俾高官打先🤒

我幾時話iphone信得過

買少少領展抗通脹

咪on9 啦，買正常米又咪一樣屌

返工唔順心,見有5毛衝出黎柒
咪屌幾句,一陣再屌多幾句,無價值就會ban

支那疫苗市民優先使用，林奠用美國的!

正解

果隻係澳洲自己研發

至少大部份人都信囉

敢打嗰啲未覺得唔係錯事囉

我膽細，唔敢打

我媽深藍都SAY NO WAY！

你同我講做乜?

我完全封鎖咗 佢講咩

佢肯買外國造既疫苗仲有咩可以屌？

早排睇新聞記得話輝瑞果隻要儲存係-70度以下

香港係冇相應既設施

有咩問題，iphone 一樣中國制，做好qc 根本邊到產都一樣

乜撚係伏星輝瑞？
乜叫引進疫苗，有無人可以解釋下？

我就知細個支那種稱為引進版＝翻版。

你最好打咗都中
跟住日日抹大個口流口水係醫院等死

你咪問下連登仔囉

咁你快啲去打啦

醫護實要打先

識貨

證明大部份人都唔介意中國制

只想說一句：收皮吧臭閪

你呢d智障仔咪剩係識"假設"囉
有無假設你老母如果無俾狗屌就唔會生左你啊?

iPhone有apple保障，出事apple負責，同埋唔會死囉
疫苗打死咗邊個負責

應該要有參加全民檢測嗰d可以優先打

大家咁話啦巴打

老實真係就算有都唔會打住

一隻五毛都可以釣到咁多人
厲害

With US visa?

會唔會到時唔打唔准出街食飯

無屌喎
長者打先幾好呀

我唔撚係五毛

唔駛等，即刻有伏星疫苗打

公墓員身先士卒啦 wfh養好個身體

亡國論壇班無知 C9 話，香港政府所訂購輝瑞疫苗，都係中國生產，仲話如果外國生產一定唔會打喎!?

你肯定apple 會負責？ 咁邊到國家都係架啦，所以唔打最岩你

樓主直接pin啦 block隻低級五毛算
做五毛都咁低質 拎疫苗同iphone比
你拎食物比都仲有得諗
而家係打隻新藥落身體 點樣比較啊

不了 不了 打針好痛 驚驚

講緊完全封鎖咗果隻

林酋民望會加多少？

FC:

科興: 大陸公司 750萬劑 1月有100萬劑到港
德國BioNtech/輝瑞: 復星代理 750萬劑 21年首季有100萬劑到港
阿斯利康: 同牛津合作 未有到港 傾緊

老闆: 打左先好返工

咁唔係同你講，唔好對號入座thx

多謝巴打覆返五毛先
係屌你哎 有乜問題

小學雞

所以咪話唔打最岩你地

不了
中咗我等自己好返算

敢寫包單 ，你話支那疫苗
藍絲廢老 一定有猶豫

平時咩愛國 支那好強大 都係9UP

同連登仔傾計用依啲層次夠啦

都唔知有無換藥水

愛滋針.jpg

300 萬支持國安法嘅人優先用中國貨

已購750萬劑疫苗到港
現已經接種100萬劑
確診人數增至100萬

係呀，咁又點
因為港共政府存在＝錯
只有做一樣嘢係啱就係立刻落地獄

到時行街唔撚戴罩
分唔到有冇打過針

打完其他國家一樣唔俾你入

支那疫苗？

另外亦與復星醫藥、BioNTech和輝瑞藥廠達成協議，訂購另外750萬劑核糖核酸疫苗，首批100萬劑預料明年首季到港。

她又透露，港府即將亦與AstraZeneca達成協議，另外再訂購750萬劑不可複製性病毒載體疫苗，最快明年下半年到港。

7百萬人每日1百中，即係幾多分之幾呀？

晨早吋咗佢啦

林鄭最好直播
打邊個國家疫苗

好似有買外國，但唔知打個時係打外國定中國

點都係老野打先

復興係同輝瑞攞左個港澳專營權嚟做

係咪姐係行貨咁解 行同水其實產品一樣

我完全封嗰啲肯定係之前講咗好仆街嘅野

你問埋老闆打咗死亡/負作用，計唔計工傷先

我係咪miss左D咩？已確認左D所謂疫苗係無效假貨都照買？？

幾錢呀?

幾錢呀?

幾錢呀?

打左疫苗就唔會係病患者，咁全港政府員工+合約員工打先，咁係冇問題喎！

私下買比自己用

對! 感謝黨..... . . . .. . .派發...

武漢肺炎

多撚謝喎，但係呢個病個因由邊個野番尼既呢？

師兄依幾句說話犯左幾多logic error

有功者及其家屬應該優先！包括警隊，已宣世的公職人員和建制！

佢唔似咁好人

第一批科興冇人打，第二批永遠唔會買
一定有一百萬人做白老鼠打支那針
然後話效果良好，繼續買科興

駱惠令：我有一批平疫苗 有需要就打呢個電話

iPhone會打入你身體到？拎電話同疫苗比？

實有人爭住打

輻射囉

我都唔打點會大家咁話

公平D講 你咪當佢係行貨引入嚟
淨係比港澳地區供應

產品本身一樣 你唔鍾意咪買水貨 （輝瑞原本貨）

藍絲都唔敢打啦

有疫苗對全球都係好事，趕住移民

唔打都可以中左流口水

讓領導先打

一月係科興到嗰批係，唔係輝瑞

岩

傻既都知你會唔知邊到既貨?

7成人打就可以群體免疫
我做另外嗰3成人就OK

廢老打先啦，一陣啲唔知係咪支拿疫苗有咩事都有人又白老鼠，我後生中咗又唔會死既

柒少陣啦你老母，面就人地俾架就自己丟

沉默的大多數記住打呀

今次咁快手訂到？

香港啲防疫措施流㗎
我信政府

一定架啦，一定係要屌柒佢

「好抵架」

有無連登仔覺得輝瑞貨都鬼？
咁撚勁嘅自己去搵外地貨打囉

叫佢做嘢係要晨早封撚咗個關佢呀 做咗防疫工作咪唔洗搞咁撚多抗疫嘢囉 唔做嘢梗係屌啦人工全球第二高

請高官同三萬打先

一早肯封關就唔洗俾人屌

sor, 支那疫苗到先
pfizer 疫苗到時話冇雪櫃
牛津疫苗就下半年先到

香港頂盡當800萬人
1人兩劑都係1600萬
要咁多貨做乜9？

弱流感 驚閪咩

畀支那人落嚟打英國貨/德國貨，香港人打支那貨

3萬警隊應該打先

因為同你老母一樣 係抵屌

中咗仲打嚟做咩

風險問題
每劑買得一間藥廠 如果間藥廠唔work就收得皮

牛津同pfizer 疫苗都要打兩劑
支那疫苗就唔知啦

疫苗包吾包內地人打?

唔洗驚，點都一定係啲老野打先

買就話假疫苗，唔買又話唔做嘢

係《復星輝瑞》大陸野黎

好啊！D冚家剷藍C試下。撑政府！

打你個頭！有大陸疫苗！

都唔係既
長者高死亡率d
後生仔讓比長者打先
係良好既公民意識黎

警察做前線咁危險，比佢地打先啦

睇嚟師兄你唔係好知道實際上嘅玩法係點樣MNC藥廠如果R&D完成前(After Phase4) 去講代理權呢個議題，一定係要用共同研發呢個牌頭的，即管睇吓到時支疫苗個PI係寫Made in Pfizer喺歐美嘅廠房定係大陸，亦建議你到時千祈唔好打

大陸疫苗

打唔係問題

連登仔應該一致唱好
等d藍絲打晒疫苗先

又復星醫藥又BIONTECH又輝瑞
咁即係支那野定美國野?

知唔知咩叫疫苗呀傻閪
啲傻閪藍真係讀多少少書比人屌少一次都唔得

有咩副作用佢地體驗下先

你記住唔好打

又BLOCK一件垃圾

師兄你睇我上便咪quote左

我打死全家 你唔打死全家

笑死人，大劣疫苗。真藍C表示支持

好 圖已cap

我屌你老尾，又唔知利益輸送左幾多億

做仆街嘢就梗係要屌啦！屌埋你件5毛添。

撐美既曱甴用番美國野
撐中既曱甴咪用番中國貨

睇清楚我回上面位巴打咩先啦

依個真 有咁多廢老做白老鼠 試清有咩問題邊隻最好先到我地打

暫時睇到貨 科興>輝瑞>牛津 姐係打後應該打英國貨

打完人地老馮俾你入境阿?

講撚到好似你話事咁

滅活應該都係要最少打2劑

等睇打完都照爆

我都唔明，佢個「引進」係咩意思?

清，我100%肯定係輝瑞Biontech配方疫苗，但或者會係復星製造，因為外國公司藥品喺中國註冊係難，所以復星已經同biontech傾好左
750萬應該係保守數量，最多會係1000萬支。但疫苗需要配特定生理鹽水，而鹽水生產有full capacity，係bottom neck之一

姐係出邊平時嘅代理商

你買外國牌子野 好多都係香港有代理商引入
保養發行都係佢地 但件產品本身都係同一樣野ma

Ps: 當然有啲產品係唔一樣 合味道杯麵已經唔同

但係想帶出嘅係 唔好盲反返咗先

放長雙眼睇

捉你全家大細老幼打左先

許樹昌又話輝瑞要零下70度唔啱香港用

後生仔冇病冇痛你都未有資格打

都戴左成年口罩，戴多陣觀望下都冇所謂

你咪肉酸啦
單單打打咁
同建制班人一樣盲撐/反
明明外國疫苗佔多數

到時打完中愛滋，民都唔撚駛移支那終極計劃

係要俾人屌兩嘢先報數

打完就唔CHECK架啦

支那疫苗係賣比其他國家都唔安排自己國家人接種
究竟係賺左錢先理得自己國家死
定枝疫苗要更多試驗體

咁都可以拉埋iphone 黎講, 好野

笑左出黎唔知點解

打左又點中

「鮑魚又唔見你益下我」

有無臨床試驗數據?
邊個打邊個就係白老鼠,即場臨床試驗

笑死
廢老末日審判
打中國疫苗啦愛國撚

無論係大陸外國既都驚驚地
又唔係傳統果d研究左咁耐,咁新真係淆

黑警廢老今次你仲唔L死

我會打，怕死

唔驚愛滋咪去打

幾錢買入

你咪撚柒啦
弱弱智智咁
似建制班人,對家出咩都反鳩佢老母,香港一早光復左
唔係你呢D廢J,連屌5毛都要出黎阻鳩住曬,香港洗撚搞到宜家咁咩?

不了

想死咪打

想知你買支版定港版

你上吓淘寶睇吓幾多港行iPhone先

我就睇邊個信政府唔怕

"最快"...

係咪又玩語言偽術？

藍既排支那隊
黃既排英美隊
啱啱好

唔係打一針就得，要先打第一針，過一段時間要打第二針

藍絲唔撚係唔打下話？

屌你老母 你生腦癌啦

呢次我讓步
好野留俾藍絲

怕痛
不了